import { ColumnSchema } from '@/interfaces/columnMapping';

/**
 * search_id	
 * num_planet	
 * disposition	
 * ror	
 * stellar_mass	
 * ss_gravity	
 * period	
 * duration	
 * transit_epoch	
 * global_view	
 * local_view
**/

export const EXOPLANET_SCHEMA: ColumnSchema[] = [
  {
    id: "search_id",
    label: "ID",
    description: "Tiempo de observación (días, horas, o timestamps)",
    required: true,
    dataType: "string",
    example: "KIC 010000964",
  },
  {
    id: "num_planet",
    label: "No. of Planet",
    description:
      "Flujo de luz observado (normalizado o en unidades específicas)",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0.9998",
  },
  {
    id: "disposition",
    label: "Disposition",
    description:
      "Flujo de luz observado (normalizado o en unidades específicas)",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0.9998",
  },
  {
    id: "ror",
    label: "Ratio Planet - Star",
    description: "Incertidumbre en la medición del flujo",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0.0001",
  },
  {
    id: "stellar_mass",
    label: "Stellar Mass",
    description: "Indicador de calidad de la medición",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0",
  },
  {
    id: "ss_gravity",
    label: "Stellar Gravity",
    description: "Indicador de calidad de la medición",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0",
  },
  {
    id: "period",
    label: "Transit Period",
    description: "Indicador de calidad de la medición",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0",
  },
  {
    id: "duration",
    label: "Transit Duration",
    description: "Indicador de calidad de la medición",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0",
  },
  {
    id: "transit_epoch",
    label: "Transit Epoch",
    description: "Indicador de calidad de la medición",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0",
  },
];

export const EXOPLANET_SCHEMA_EXTENDED: ColumnSchema[] = [
  {
    id: "search_id",
    label: "ID",
    description: "Tiempo de observación (días, horas, o timestamps)",
    required: true,
    dataType: "string",
    example: "2451545.0",
  },
  {
    id: "num_planet",
    label: "No. of Planet",
    description:
      "Flujo de luz observado (normalizado o en unidades específicas)",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0.9998",
  },
  {
    id: "disposition",
    label: "Disposition",
    description:
      "Flujo de luz observado (normalizado o en unidades específicas)",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0.9998",
  },
  {
    id: "ror",
    label: "Ratio Planet - Star",
    description: "Incertidumbre en la medición del flujo",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0.0001",
  },
  {
    id: "stellar_mass",
    label: "Stellar Mass",
    description: "Indicador de calidad de la medición",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0",
  },
  {
    id: "ss_gravity",
    label: "Stelar Gravity",
    description: "Indicador de calidad de la medición",
    required: true,
    dataType: "number",
    example: "0",
  },
  {
    id: "global_view",
    label: "Global View",
    description: "Indicador de calidad de la medición",
    required: true,
    dataType: "json",
    example: "0",
  },
  {
    id: "local_view",
    label: "Local View",
    description: "Indicador de calidad de la medición",
    required: true,
    dataType: "json",
    example: "0",
  },
];